［極品港女］食飯應該aa定男仔請？

事緣有女版連登既Dcard有個post問情況食飯應該aa制定點 然後有幾個絲打發表一啲神級言論 咁經典緊係要分享下啦 睇下啲港女幾世界級

經典金句：
「女仔同男仔拍拖 如果餐餐AA 咁我自己食都得啦 洗鬼同你食咩」

唔講以為ptgf 同人食飯為左唔洗比錢
窮到可憐

港女對兵仔付出時間已經係皇恩浩蕩

我願意包養埋佢
如果佢係純情處男的話

呢啲女人俾人話係臭雞唔係冇原因

仲有 呢個係某Bu絲打既留言 世界級

班臭雞影衰晒香港好多好女仔 雖然越黎越少 而且某程度係比班廢柴港男/毒撚縱壞 做兵做到尊嚴都冇

TL;DR

not so long
anyway, u can see #2

好彩我條女肯keep住aa
利伸，大家都好愛大家
如果班女睇人地大唔大方，洗唔洗錢既不如認自己想比人包算啦你揀對象都唔係因為愛，而係愛人地d錢
真心鍾意對方既係會錫住對方個荷包嫁，臭雞

冇野既
姐係佢覺得自己個閪係用黎換錢
咁一買一賣都好fair
冇乜問題

句野男同女掉返轉一樣work

雖然條女講到咁真係幾肉酸 但好真實
個OU仔應該仲細 出到黎社會做野就會明
現實就係只要條女有啲姿色 一堆仔爭住請食飯

我都係咁話

如果佢係純情處男，我可以請佢食飯、請佢開房、condom錢我出都得

最大嘅問題係佢係唔係處

唔係處就叫佢食屎

個ive妹一睇佢講嘢就知窮人出身 講嘢好撚冇修養 成個腦都係錢 同另一半食個飯都要逐餐同人計 佢屋企應該係佢由細到大都係要為錢煩果啲家庭嚟 如果唔係好難想像點解一講錢就會發曬癲

通常女請

咁點睇無亂食人隻豬嘅男仔？
唔講耶撚，大把男仔真係拍到好穩先扑野啦，咁成段時間，又冇得扑野，但又唔係AA，咁又點計
Btw, 另外，好多女仔都話自己有需要，咁都係雙方嘅姐，冇話邊個食邊個隻豬。

佢講到咁，咪即係當自己有個八達閪，可以嘟

所以比人叫臭雞，真係唔係冇原因

利申 耶撚

咪就係縱壞晒囉比啲狗公毒男

佢講啲仔仆街果啲 夠大把娘娘渣女收兵啦
佢唔講？

agger

男人比哂就話應份
AA就話唔付出

無人講「女人唔比又唔叫無付出」
跟住女人實係話「其他地方付出番」

咁點撚解唔係「女人今餐比哂」
然後「男人其他地方付出番」

出現了

其實講真 有幾多男仔介意埋單請食飯 問題係你班臭雞港女覺得係老奉係應份既 仲去攻擊提倡AA=姑寒小氣唔大方

不如話你地食飯都要人請仲姑寒啦 乞衣啊？

點解女人自己一比錢，就大條道理話人係孤寒?
依家好多男人只係要求公平比錢，
成個責任天秤已經去左去係男人錯，

最後就係，從來無話過唔肯比哂
邊個財政好啲，邊個比多啲會合理少少
係依家D女人太老馮

男人就理應比哂? 你會唔會叫你朋友幫你比埋你果份?
同樣，你男朋友你更應該照顧佢感受/財政
愛情依互相付出，唔係係到指責依餐條仔唔撚比咁撚小氣
利 : 我同女友多數AA，你請完到我請

女權緊係唔俾錢啦

咩人都有，佢有咁咁要求係冇問題，就如二手樓宇市場一樣，你開咩價都冇所謂，成交價先係真實價格。

有啲男人，搵到錢，但又唔想自己生活質素被拖累，咪每個月拎幾千到萬去媾下女，玩厭左咪換下一個。有需求，有供給，呢啲人知自己定位咪得。

想成家立室嘅，幾時會搵一個自己都搞唔掂嘅人？食餐飯係小問題 日後結婚生仔大把支出 原本我可以兩年換一次車 要養埋你我就要揸錢七 咁點過得去呀
玩女嘅 請你食返餐冇所謂
但講到結婚 永遠都竹門對竹門架啦

性別平等

連登仔溝唔到女是正常的
又要樣靚身材正
又要處女
又要肯AA

女權=女性特權

見到有個說法好中肯
某部分女人爭取男女平權 但唔洗平責任 而且已經爭取緊女性特權

女權自助餐呀嘛 拎自己想要果D

成日仲話 男仔有錢啲既話佢請都好應該
到女方人工高啲果陣 又唔係呢回事（雖然無咩男人想比人請 無咁厚面皮）

呢啲臭雞港女到個男人家道中落/失業肯定即刻飛左條仔

其實真係好多港男都肯食飯比哂
無論係咪男朋友都會肯比 因為其實好少事

你確定？ 而家剩返既處男90%都毒撚黎喎

支持連登仔繼續要啲女AA先同女去食飯

不過現實其他仔就已經請完食飯，轉頭仲請埋staycation
「呢排啲酒店好平，玩返晚當係訓教都抵丫」

「個男仔大方又安排得好好呀，嗰晚又sweet又浪漫」

條女講得啱，人地就一晚用晒一盒condom，我地就繼續返屋企打飛機
手足

d人食餐飯都唸咁多 不過我餐餐比無所謂 食飯洗得幾多 最多咪幾百一千 通常條女話比先比佢比
同埋拍拖果時從來都唔會aa 一係今餐我 下餐佢咁

孤寒到餐餐都AA咪傻鳩囉
但如果女人餐餐都老馮要人比
平等去左邊
食個飯都已經無左個平衡
咁大事點算 係咪買樓男人出錢但女人落名

女人轉個頭又話男人剩係想要性愛
應該要請啦
咁同話自己係雞有咩分別

Your face your fate

毒撚請完女食飯一樣回家打飛機

我同男朋友由未拍拖開始都真係幾乎餐餐AA
有時特別日子佢請我我又請下佢咁
大個人啦都又唔係冇錢
做PTGF咩食飯餐餐要人請

男女平等唔係用呢個時候

女仔提出AA係禮貌 男仔之後請係家教
當然 極端例子除外
e.g. 同男仔食飯 個女仔帶哂全家 仲要叫貴野

你條仔對你寒酸都要攞黎打飛機
而家啲「好女仔」真係痴撚咗線

佢又唔係窮 我肯咪得囉
你個名寒唔寒酸

傻西懶醒 我個名係用黎笑馮天蔓咋
柒撚到你

請條女食飯就話條女係雞
你地老豆老母係咪餐餐都AA

我同我女朋友根本唔著緊aa定一個比哂
愛情嘅野講咁多原則為乜
一餐你嘅一餐我嘅咪算囉
到底係在乎啲錢定係在乎同自己鐘意嘅人食餐飯呢

啲港女當同個男仔食飯已經當係恩賜
雞格難移，拍拖當買賣真係自求多福
唔洗話我酸，我儲緊錢準備結婚了

乜原來低能卡係女版連登

柒頭皮又spin
洗乜笑人啫照下鏡自己都係咁

柒撚咗就收皮啦
唔知醜
以為自己好撚醒 實際on9一名

個女仔係對你有好感嘅 請返你食飯都仲得

on9親你對唔住
照左鏡未啊 你睇下塊鏡咪知咩叫醜

佢支持父權之餘仲肯請食糖水喎，算抵得諗啦

當大家有愛同有互信咪真係可以去到無所謂既地步囉
但有啲雞邊有可能知道依D係咩感覺
剩係計住今日比多左
蝕左會成晚嬲嬲豬訓唔著
諗下下次點樣搵條仔做番水魚

份人幾撚弱智先會攞人地user name黎講
成個小學生咁 IQ低EQ又低 柒咗仲要死頂 真係好肉酸 我係你就縮入你老母塊閪 唔好再出黎獻醜 成個馬戲團小丑咁

請下無所謂幾舊水
到時食到隻豬就會轉aa😂😂
條女到時唔走，平日又可以慳下錢
有時扮唔記得帶錢、又可以炸炸第叫條女請埋
條女想走咪食下個
反正啲女用錢就搞店
利申 賤男

做著ptgf 岩feel先轉長約咪包無蝕

男女拍拖食飯，唔係因為兩個都想見到對方咩？aa有咩問題 除非有一方環境特別好／特別差，唔係睇唔到咩理由唔aa

笑撚左啦

留意到通常窮人先一定要男仔請，佢地太在乎錢中產/有錢好少咁做
btw，等陣應該有港女衝入嚟話窮撚唔好拍拖乜乜柒柒

投資呢家野
如果個個成功就無窮人
搵另一半亦係同樣道理
都無話邊個先正確
加上大家際遇唔同質素唔同

港女既極致

又比依啲女人影衰曬

AA制都吹到係真愛
咁你有無錫住你條女個荷包？
你唔幫佢俾埋咪啫係你都唔係好愛佢囉？

所以話呢 連登仔鬧女人係雞又錯唔晒嘅用閪去換取金錢嘅做法好普遍 幾乎發生係每個港女身上
同約個ptgf陪你咁 你都要負責出街所有洗費 你諗吓溝條女咪又係要你請食飯 請睇戲 爆房錢condom錢男人出 過時過節送大禮
只係差在有一部分光明正大認自己係雞 另一部分收收埋埋唔敢認但做緊同樣嘅嘢

我揀食軟飯

佢想每餐飯都有女人幫手俾一半
其實最鍾意錢個個係佢

窮既男人先要女人俾返一半飯錢
有錢仲會care餐飯個78.5咩

作為男仔會請
但係會觀察女方會有咩反應
如果理所當然 好難有下一餐

如果佢臭笑住講多謝
然後下餐早餐係佢請 咁就gfable

包起我

「如果餐餐都我請 咁我日日請唔同女食都得啦 洗鬼同你食咩」

咪又係香港男人養出黎既

如果個女仔係用呢個做準則揀男仔
咁就算你一時爭贏咗都冇意思
因為總會有人比你更有錢

個重點係餐餐，唔係aa，連登仔永遠只係睇到aa兩個字跟住就叫春話無女。

乜撚野渣女

覺得有少少對唔住女朋友添
琴日佢買衫無幫佢俾錢

其實相向喎， 你依句話兩邊都岩用架😅

你唔幫佢俾埋咪啫係你都唔係好愛佢囉？

其實睇左咁多留言都唔明俾唔俾錢同愛唔愛有咩關係，一路都無介意AA。有一邊有經濟困難，另一邊咪出多啲。

女咪又係 高大靚仔有錢 老奉 屈人錢 最多打個和

你鬧佢哋一餐飯錢都要貪 佢哋鬧返你一餐飯錢都要同佢計

根本就兩大派系一句講晒 好似巴打咁想aa嘅男人就去搵返接受aa嘅女人
世界上大把男人主動要請女食飯衝出黎要養條女
唔想養條女條女又唔想俾錢嘅咪溝過第2件
溝人果陣唔好懶大方開完個頭又想收
咁咪世界和平囉

個仔食飯都要AA制
如果唔咁做
代表個仔唔愛父母

「其實男女平等唔係用喺呢個時候」

喺女人蝕底嗰時先用架

最尾果張圖又講得幾岩既。。。

緊係AA啦 你邊位啊？食飯錢都無仲要靠男人？
女權主義撚呢？

供求問題
人地靚女, 大把男人排晒隊爭住請, 你要AA一定係排隊尾, 除時未排到你已經俾前面D追求者私有化左
人地暗瘡肥婆, 就算請你, 你都唔想出去食啦

啱啊
所以呢個話題真係好無聊
好似我唔俾家用就係不孝一樣

女人值錢
男人為屌西做爛市
我都想做女，拍拖=額外收入

女人點都有著數既

佢要求對方錫佢荷包既準則係aa
咁佢付出返相同既錫荷包都係as
何來得出唔係好愛既結論

Yes其實好平常但大家唔會喺呢度出聲

你係諗到咁功利咁請食飯都唔夠架啦。
最少住house揸林寶俾張黑卡佢碌。
唔係個個都咁資源論😅

咁條女同同性fd出去食係咪要人請

所以咪緊有一堆人單身
你要選擇做單身狗都無辦法
其實唔拍拖仲好啦
又慳番咁多錢

有份食俾返錢唔係正常？

邊一忽功利先?
我無可能同一餐飯見晒所有追求者, 一定有先後次序
你得一追求者, 咁無計, 供求問題, 無人要你, 你係鍾意倒貼都要啦

男仔比真係唔問題
但女仔禮貌上講返多謝, 或者有來有往會好好多

真秒殺上邊條傻閪

靚女咪係
靚仔都可以
大把靚仔食軟飯
你唔講下醜果啲？

用錢可以解釋到愛,咁邊道睇得出好愛？
結婚簽紙有一句叫:我願意AA一生一世?

了解下咩叫柏拉圖式戀愛
仲停留係金字塔底層嘅認知
得性同金錢嘅愛都唔覺得有咩愛

點解講到依樣嘢係應份咁?男人肯等於依個係男人嘅義務同責任嚟?

咁同理，女仔要求唔aa其實都唔係好愛對方

普通樣女不乏好條件男人追求
靚女更加唔使講
靚仔可能都仲要少少主動 但女人直接係被動玩法

但醜樣女人，一樣有好多條件一般既男人做爛市
因為根本搵唔到條件咁上下既女人 去哂搵才俊

但又醜又肥又無用，男同女都無用啦

一人一餐

女權，女方買野食飯，男方比晒錢就岩，唔係就小家，姑寒
職場上，公平競爭，人人平等
又唔撚見食飯買野人人平等得啖笑

IVE
利申 有IBANK既HKU女 次次佢出 隨便無所謂

邊忽功利你都唔明咪證明你好功利🤣
你如果有十個追求者十個都請你食貴餐廳。
請你食最貴果間餐廳果位男士係唔係就係你會優先選擇（加最多分）？

咪認真問下自己想要咩。

過多一排佢就會上couplemurmur叫春
話自己點好 餐餐同男朋友AA 之後發現條仔偷食 見到佢同個靚女開房
呢啲故事係ig都見唔少啦

唔平常，身邊所有fd拍拖都係aa, 係大時大節先條仔請
餐餐比，揾5,6 萬都唔夠洗啦

ching有冇聽過愛屋及烏？ 拍拖拍到劃分界線咁好咩

女仔請，識幾條女第一次食飯都係佢哋俾

自己比錢就唔會同人食, 咁佢返學返工係咪都係自己一個食

可能我講得太深

我意思係:
俾唔俾錢絕對唔可以用嚟衡量愛

如果你覺得暗瘡肥婆一定要求低
你就錯晒了
反之 靚女都唔一定睇錢睇得好緊要

我自己覺得請無咩所謂
超 你買場波 有得都要百幾蚊啦
頭幾餐開多未睇下對方點
佢in你時 你in(terview)佢
睇下自己沈唔沈船
睇下人地有無睇落有DD愛你囉

男女平等唔係用係呢個時候咩言論嚟
班港女睇下自己咩質素先啦
要人供奉你 以為自己係仙女咩

講返句「下次我請」咪得

講咁多
其實係男人犯賤
鍾意溝靚女 光鮮女 識打扮既女仔身邊都有一堆男人爭住請佢食飯
係你地自己唔揀豬扒肥婆 又要嘈點解有條件既女人要人請食飯 你可以唔請 人地一開whatsapp有大把人追求者 洗同你食飯 食完仲要攞計數機計俾返幾多錢你咩
冇人逼你地溝光鮮靚女
你地可以溝樸素豬西 一定肯同你AA

咁我夠自己食好過啦 洗鬼同你食咩
唔講以為求緊條女陪我食

唔講仲以為幾top 點知係IVE

如果要男比哂咁你做女人係咪千依百順
屌口屌屎眼都得先?
又話咩講男女平等好小家
咁係咪應該做返男尊女卑
叫你行就行企就企
又話男女平等唔係依啲時候用
咁你食屎啦 又係有好處先講平等

學生？咁樣既話aa好平常
如果出左黎做野 就算唔比哂都男7女3
正常女仔唔會餐餐食你5，600 多數都係100-300 點會搵5，6萬都唔夠洗？

成日都開依啲話題講 睇得出好多連登仔都好計較
下下計到咁盡 一定要aa先係好女仔 真係cls

有時真係唔想將學歷同人格掛勾但點解答得呢啲既都係i大/lingu女，有冇三大女女分享下心得

你餐餐食米芝蓮三星？
最多咪又係百幾蚊飯 吹到搵5萬都唔夠

依家大家儲緊錢結婚要慳住洗，禮金果d又十幾廿萬

我係純情處男

求包養

d名

同aa有咩分別

睇你同賭王個女拍拖
定同賭徒個女拍拖

女權撚去晒邊？
講個笑話，男女平等

細搞咪得 簽張紙 請啲close frd同屋企人黎咪算
利申女 唔鐘意搞大龍鳳

你一餐我一餐同aa有咩分別

我身邊大部分都男仔俾曬
其實唔會唔夠一星期見2-3次，一個月洗費都係幾千，除非餐餐大魚大肉Fine Dining咁無得講

有時扮唔記得帶錢、又可以炸炸第叫條仔請埋條仔想走咪食下個[sosad]

啲女人平時就係呢個心態

結婚簽張紙 影相最多洗幾千 禮金可以唔洗俾

咁你一餐我一餐唔一定係完全跟足字面意思
一餐早餐就要一餐午餐填數咁計家嘛
邊個手頭上有cash咪比著先囉

如果舖頭老闆係男人就屈鳩個老闆請 港女依個時候就會有另一句金句可以用:個一餐半餐唔係都要同女人計吓嘛? 老闆唔肯請就報驚屈佢非禮偷拍性別歧視

到佢搵到長工見識到事業有成嘅男人 你個頭綠硬

冇錯
根本無論係雞，電子雞，拍緊拖嘅女人都係用性去換錢
我睇唔出有咩分別

你呢句留返去同啲女人講啦

你無人追, 你想要咩, 都要求人俾機會你
搵工都係一樣, 筍工大把人in, 公司做咩唔見D高質的人先?
你學歷低又唔肯付出, 大公司in完請唔到人, 等到最後先in你都好合理
自己質素低, 無得怨人點解唔解你

女人：時代唔同啦 女人做到嘅野同男人一樣！
又係女人：你問下你阿爸阿媽拍拖個時係咪男方請食飯

其實係唔係AA都唔係最重要,
最重要係大家都知道對方唔會為咗俾一餐飯錢呢種小事而有任何hard feeling,
如果邊個俾錢, 雙方都唔在乎, 唔計較, 咁其實有咩所謂?
真係有所謂既, 不如直接啲攤開來同對方講,
睇開啲啦, 錢冇咗可以再搵, 但如果因為錢而傷到感情真係好無謂

其實你咁計較
千祈唔好拍拖呀
拍拖呢啲高消費活動唔啱你
自己打飛機零成本

只能講你唔了解港女不論好醜嘅女都係奉旨男人出晒所有洗費

唔係話暗瘡肥婆要求低
而係佢請你食飯, 你都未必唔肯晒時間出去俾佢請, 你都可能寧願請個靚女食飯
根本唔係AA問題
係供求問題, 要睇對方質素同幾多人同你爭

有咩好拗
搵個同自己價值觀既人相近就OK, 條女性格係要AA既,你想請佢佢都係會比番錢你, 反之亦然

最緊要搵個同自己夾得黎

P.S. 近年聽唔少人分享分手原因都係其中一方(不論男女)太過計較

多謝堅持AA嘅男仔
先少咗咁多對手

所以話唔少港女真係世界第一雞

男女平等唔係用係呢個時候

仲有bu lingU既都好意思笑人OU仔 笑左

個ou仔勁慘 比人圍攻

珍惜佢 好好愛佢

咁講啦大家價值觀唔同。
你既高質就係有錢會肯俾錢個女仔。
無話邊個對錯。
大家對”愛”同”人既質素”定義都唔同。

但仲有好多好女仔既 個page果到都有啲女仔去屌9果幾隻臭雞

有一部分係死臭雞就鐵一般既事實架啦

最叻用性別攞著數 要付出果陣就收埋

大把食軟飯既靚仔？

你估食軟飯既男仔同食軟飯既女仔既比例有冇1:5

垃圾港男縱壞晒 為左溝女

有冇諗過個班女唔係唔捨得出 係連餐飯錢都出唔起 要做寄生蟲去寄人籬下先生存得到
我哋唔係應該去怪責佢哋而要係用寬宏大量嘅心包容佢哋 同情佢哋 可憐佢哋
請佢哋食飯就好似餵流浪貓狗咁 你都唔會同街邊啲動物斤斤計較啦

有著數時咪沖出黎話男女平等囉
冇著數時 男女平等唔係呢個時候

仆街了
咁大使

通常柒個啲會自動自覺自己俾返錢
佢地有自知之明

香港好女仔嘅數量應該同共產黨有好人個數一樣咁虛無縹緲

女性得權

隨心最好
男既大方
女既識錫住條仔個荷包
現實DLLM

大把毒撚做兵服侍娘娘餐餐埋單又送禮物咪又係做兵

同埋願意埋單唔代表好認同/覺得係應份

特權*

連登大把好女仔
每次呢度post一定有好多女衝出黎叻唔切 「我餐餐飯同男朋友AA、我從來唔會叫男朋友送嘢俾我、咁多年黎我地咩都AA」

不過佢地個樣係點 我諗大家都心中有數

其實佢講得冇錯喎Ching
個社會就係咁現實

都唔係既 我識親既咁多女仔都係aa 而且唔想男朋友請

我真係想像唔到點解仲咁多臭雞會厚面皮到要人餐餐請食飯 你話對方有錢好多/自己冇經濟能力就話啫 仲要又唔承認男尊女卑、同意父權制度喎 一方面要自己大晒、覺得女性好勁 另一方面講到比錢又變左廢人

現實係咁唔代表啱
同埋現實中都有幾分姿色嘅女仔好得體 識得為男方着想 而且唔係少
嗰啲掛住所謂男女平權個名黎cap水嘅女人連討論嘅資格都冇

90%咁少？

一句話講晒越緊張錢嘅人越係冇錢
連一餐飯錢都計較嘅人點樣睇得出將來有誠意同女仔交往
女仔邊會肯捨得同佢結婚生仔

是撚旦啦, 一餐半餐, 最緊要條女夠正

女仔肯AA／要男仔請，男仔要AA／請女仔
男同女嘅選擇都唔同
應該係 女仔要AA／請男仔，男仔要AA／請女仔

Karen打鏡頭.gif

咁計較咪唔好拍拖囉？
其實又無人阻你做單身狗
呢啲個人選擇
唔好講撚到咁

結婚戒指婚紗錢影相錢AA
生仔床位費開刀費奶粉錢AA

「你真係好老婆呀」

我無講過肯俾錢=高質
而係付出多D, 追到高質女仔/男仔的機會多D

其實用錢解決到的問題係最簡單, 一餐飯咁平, 俾你追到靚女/靚仔不知幾抵, 都唔明點解你班人係都要計較D飯錢

現實 唔等於啱

而家香港黑警大晒 想點打尻你拉尻你就點樣 都係現實 但唔係啱

雖然風氣係咁樣 但其實都仲有好多好女仔
或者講呢啲拜金既臭雞港女 就算單身都唔要都罷啦 一定要結婚咩

而且男仔99%都唔介意比錢 係啲臭雞講到應分渣 仲去屌9啲支持aa既男仔女仔 話啲aa既男仔係窮係廢小氣度縮 明明最窮係佢食飯都要人請

次次討論都係出街食飯
不如計下屋租水電煤
阿仔書簿雜費
點解老婆出少過我500蚊
又話AA ge

諗下都覺得無聊
未出來做嘢
或者無將來ge一pair先會將話題擺喺餐飯邊個請呢d芝麻綠豆到

洗乜講咁多姐 溝返樣衰樸素女咪得囉
佢地實肯同你AA

古人智慧
小財唔出大財唔入
明就明

講到全部女仔都係咁臭雞 笑左
話人計較不如講係你班臭雞計較 食飯都要人請既死乞衣

放心我同女朋友過得好好 平時一人一餐 大時大節咪請佢食餐好既 雖然佢成日都要比返我

其中一個回覆先正，男女平等唔係哩個時候用。公平都要分時候，正宗八達通西人格。

你女朋友係咪好樣衰 平日唔化妝唔打扮個種女仔

呢啲不嬲都係睇價值架啦
你叫條女同彭于晏食飯 佢想比哂港女都爭住要AA啦
同條毒撚食緊係要毒撚比哂架啦
不過唔好用網上極端例子講啦 我遇過好多香港女仔十個九個都會比返自己個份

我唔介意餐餐我請包起我女神

但人地唔理我

你女友做多幾份工
有狗公埋身
有比較
到時你咪要同人共享

笑左 咩定型黎

會姿整化妝/靚啲既就一定係臭雞 睇黎你係連登啲仇女毒撚既支持者喎

真係唔知你地識埋啲咩人 或者你睇啲街訪都冇你地講到咁誇張啦 明明身邊90%以上女仔都話認同aa 只係大時大節/一餐半餐想男仔請 或者係間中送下禮物

而家好多人結婚同婚後生活, 開支都係2份分, 聯名戶口拎出來
除非個男/女搵好多, 先會出多D
唔會好似D小朋友計數, 逐次一蚊一蚊咁計

放心佢好女仔黎 同我一齊又唔係貪我啲錢 愛係大家都想為對方付出而唔係攞著數架傻仔

唔似啲臭雞拜金 乜都要人比錢埋單
識著啲臭雞就真係要同人共享啦

或者當你一窮/失業 啲臭雞咪第一時間走佬囉

係。我一直係講緊餐飯邊個出錢跟本反映唔到啲咩。

有人家境富有 幾千一餐都好閒，咁係大方， 未必代表佢“肯付出“ ，更加同佢個人質素唔係correlated。

太多情況無考慮 你講靚仔靚女如果自己都有能力/有家底 更加唔會care依啲。

我身邊都有朋友係同男朋友aa，佢地未分手，但條仔對佢唔好。
另外亦有朋友係男方俾哂，條仔對佢好好。
aa女樣中中，男方俾哂女樣靚識打扮，應該都係同樣有關

講緊拍緊拖果陣你就講追女仔 dcard果到又係幾隻臭雞咁講

AA係定律嚟㗎喎

即係證明你班臭雞好睇錢囉

正常黎講每個人都係獨一無二 性格/樣貌感覺一定行最先 除非真係遇著條件&個人感覺幾乎一樣既 咪揀個有錢啲&會餐餐埋單既囉

但現實機會有幾大 要同時有咁多個追求者已經少之又少 除非狂玩交友app 但仲要有人咁相似

無樣無討論價值
生到林嘉欣咁我有錢日日請你食鮑魚又點話
如果係醜女就塞佢食屎啦

有啲好奇點解依家啲香港男仔變得越嚟越縮骨

香港男仔有一半係願意請食飯多付出少少
而大陸男仔仲加好 會照顧女仔多啲全部佢出錢 唔計交餐飯食得有D貴有人情味
西方人鍾意AA 不過有少部分請食飯

會唔會係香港男仔少啲大男子主義 所以好多嘢都要計清楚
大陸啲男仔通常啲男仔會大男子主義。會好照顧女仔但希望女仔都聽佢話

絲打唔洗理佢地 放心現實世界唔係咁

癲到支持aa既唔係好女仔、餐餐要人埋單先係好女仔

一句話講晒越緊張錢嘅人越係冇錢
連一餐飯錢都計較嘅人點樣睇得出將來有誠意同男仔交往
男仔邊會肯捨得同佢結婚生仔

認同 根本無嘢好討論

上面一大堆人都亂用女權 性別平等
又話針對某啲臭雞但又套落全部港女到 而且每個人對AA定義又唔同 呢個topic永遠都唔會嘈得完

利申我同唔熟嘅男性朋友出街食飯一定會AA
佢唔收一定塞錢比佢

相反同男朋友無計咁多間唔中請下 一係買禮物
佢手緊咁個段時間我請都無問題 長遠生活嘅嘢仲煩

利申dcard好多未見過世面嘅on9仔女
用左一排已經無開過

我自願既就冇所謂
但主動要求我請個啲
只係乞衣黎

香港男仔單身是有原因的
良禽擇木而棲 唔好怪啲女仔點解唔揀自己

咁生仔又真係得女人生到既

不過講到個BB佢冇份咁、講到佢冇自主權決定生唔生、而且大把人唔生仔啦而家

咁同比錢包養有咩分別?

如果你講到好似經濟學咁
咁你又無講錯
但係如果用經濟角度諗
假設我係一個有能力既男人
女人老左 我同佢離婚 搵個後生既都好正常
搞大左人地個肚又無結婚 走都係好正常 做咩要比咁多錢去養一個只會depreciate 既資產?

如果只用經濟角色諗感情問題
係好恐怖 好殘忍既一件事

請一餐二餐未請囉
好地地都蝕左好多錢啦D人
但首先唔好以default覺得男人一定要請
咁如果係咁 我係唔係default覺得女朋友一定屌得?
大把post話D女仔唔想同男朋友扑野
咁我又話人地唔係好女仔?

男人請女人係基於舊社會風氣
上一代有性別歧視 男人人工高過女人
仲有當年無痴線樓價 男人一個返工都養得起家
而家男女平等 男女人工一樣 唔少例子係女人高人工過男人
男人請女人幾餐 or even長期請食野係一個friendly gesture
但如果完全套用返舊社會風雲
咁真係同想娶多過一個老婆果陣就用大清律例
想分身家果陣就用英國法例平分一樣
你講咩都得啦

笑左 自己話自己係禽獸 真係枉為人
臭雞終於認自己係雞

祝福你快啲搵到一個女神同你計較地清清楚楚
生仔都AA制 性交都要AA制，oh 性交是每次要按1Q 3千蚊的 過夜要6千

佢條仔都係叫咗隻貴雞
仲要係臭嘅

其實你一味話人哋係雞其實係咪反映到你自己係咪好冇自信 冇成就嘅人呢？

呢啲女屌完去到2字尾飛左佢真係爽

通常啲人因為自己人生失敗所以透過取笑他人或挖苦他人獲取成功感

終於承認自己唔係人係禽獸欣賞你夠坦白 畢竟唔係個個都做得到

幫人養老婆呀
Aa 制基本

臭雞覺得比人屌都係恩賜黎 自己冇份享受架

有著數就男女平等 冇著數時就男女平等唔係咁用
爭取平權變到爭取女性特權 但唔洗平責任

一方面認同父權制度習俗 但又反對父權、唔認同男尊女卑
cls

望住樓主打字有啲似憤世嫉俗嘅毒撚

利申覺得AA is ok

良禽擇木而棲，良臣擇主而事
你明唔明白呢句說話嘅意思
唔怪得知啲香港男仔咁得低質素又要斤斤計較又要女神

點解女神唔可以選擇一個有錢靚仔好條件嘅男仔一齊生活呢？你提供左啲咩價值比個女神？

每個人都有自己嘅選擇唔鍾意嘅就搵下一個
搵到40歲未有人肯同你結婚自己反省下

我同女友出街食飯通常我7佢3
但係貴少少嘅自助餐佢會格硬俾返錢我
有時分唔清邊個比多邊個比少
唔計較飯錢就係最好

有心 搵到好耐了

放心人地唔會同我計 我都唔會同佢計 邊個近排好景啲咪比多啲 大家都錫住對方會為對方著數

臭雞你就慢慢展示你啲logical flaws啦 不如講到用隻紙巾都要aa啦 繼續用性別黎攞著數 做乞衣

剩返一半香港嘅男仔先係正正常常大大方方

份份鐘可能係個男嘅冇份都唔定唔生好過講真
個B隨時唔係自己 就算係自己嘅又要男人一個人去湊

唔通揀一個窮鬼結完婚生完小朋友之後繼續捱窮
咁我寧願單身仲好過

你都要追到先有得拍拖架
追果時已經大把人同你爭請食飯, 幾時輪到你拍拖

sorry 我無計較
我請哂女友餐餐食無所謂
我之前所有錢都比哂佢供樓
我乜都無份 我都無後悔
因為我對佢有絕對信任同相處唔係句句講錢
你又做唔做到

不過你鍾意養港女係你地既事
用錢去吸引人就係你既方法
咪睇下你無左份工
無左層樓 你條女跟到你幾耐
關我撚事

既然你都同佢講咗唔會計較 人哋又唔同你計較
咁你仲要同人地計較AA制？
邏輯好矛盾

你睇多啲條女既留言先啦 條女講到明aa既男仔係垃圾廢柴度縮 男仔食飯應該埋單 其實冇男仔會一餐半餐都唔肯請 而且就算aa都唔會講得出「我不如自己食啦」

呢度係亞洲社會
儒家文化
你要明白

計乜撚較AA制 你係咪有語言障礙

而家講緊係相向喎 大家邊個比都冇所謂 有時我比有時佢比 大時大節就男仔比多

祝你生仔無屎忽
祝你第時娶老婆比綠帽帶
祝福你第時生個小朋友係第二個人嘅種
祝你第時父母隨時出車禍俾車撞死

同條女一齊咁多年都係AA

哇唔講唔知而家港女咁受歡迎 個個都要爭住排隊

亞洲社會 女人返工要幫男人"針"coffee呀
你地未又係會嘈
傳統? 扎腳都係傳統
君要臣死 臣不得不死都係傳統
文化改變係一點一滴 慢慢改
男女平權不平責
女人首先會拎到著數
但最後男女大家互憎
支那人就嚟香港係咁生仔
最後不論男女 全個香港社會全輸

真 啲臭雞其實有苦衷架
佢地就係太窮先會要人餐餐請佢食飯 連一餐飯都要同人計較
大家唔好再鬧人臭雞啦 我要平反臭雞！

真係好撚搞笑
佢下面有句野已經好撚矛盾
話男仔拍拖唔使付出 第時結婚仲得了
講撚到自己唔使付出咁

上面係咁留cm條女好怨婦不過每個人都有佢自己嘅生存之道
不過都係個句啦 如非必要都唔好溝港女 始終港男港女相性太差

咪係 如果結婚某程度都唔計較邊個邊個既錢架啦

講左十世男仔有幾多會介意埋單 個問題在於啲臭雞覺得係應份係老奉、唔講食飯=度縮小氣又窮又廢

啲臭雞永遠睇唔到

呢啲仆街黎
利申之前aa為主
而家女友搵多啲佢出為主
最緊要大家一齊努力者

斤斤計較生活都唔開心
不過你既然鍾意為幾分錢幾毫子煩心的話 即係證明你冇咩出色 生活拮据
你應該搵返相應嘅伴侶
你開心你嘅事唔代表人哋一定要咁做

死雞蟲講乜都冇用
人哋有條件仲需要揀你
你有啲咩價值

使乜請d 女乞衣食飯嚟留住人

又唔承認男尊女卑 平時就講到男女平等無分高低 甚至女人更叻更勁 但又要攞著數

cls臭雞港女 一方面buy父權社會某啲制度 一方面又屌尻父權

女仔肯比男仔屌已經係好大付出好大恩賜 佢地自己冇份享受架

我同女友通常我俾10餐佢先俾1餐，因爲人工比例太懸殊（我係佢3倍人工），但我開玩笑，同佢講每餐邊個請完邊個，就要同對方講句“多謝老闆”，而我地又真係有咁做，其實講完又真係覺得俾得gur啲

所以男人唔係介意一味得佢俾，係介意對方老奉，如果對方係表達知道對方爲自己俾錢而會有回應感謝，其實一句“多謝你”應該已經避免好多AA定男俾既問題。

最後都係果句，如果連對方有無俾錢都會計較既話（男女都係），果條仔/女根本都唔岩你，係岩既話，根本唔會諗成本效益（i.e.，如果條女唔滿意你唔俾曬，佢對你有好感極有限；如果你覺得俾曬時好唔抵，你對果條女既好感亦極有限）

真 I agree with u

斤斤計較生活都唔開心 啦
不過啲臭雞既然鍾意為幾分錢幾毫子煩心的話 即係證明你冇咩出色 生活拮据
你應該搵返相應嘅伴侶
你開心你嘅事唔代表人哋一定要咁做

一人一餐咪算 差得幾多

其實女仔唔需要性都可以
你幾時聽過女人會去紅燈區？

樓主個aa睇落似 一個數除2 唔似係一人一餐

唔係佢比錢梗係可以唔斤斤計較啦
如果誠仔比左佢副身家我
我都唔會斤斤計較 唔洗大家供樓

失敗嘅人只會講臭雞
因為佢係現實生活中一事無成

天下女人 港女獨尊
之前唔少港女話鬼妹公廁 台妹蠢 大陸妹貪錢 架妹守財奴
發現港女真係唔話得 唔少港女可以完全將鬼妹台妹大陸架妹依啲缺點集大成於一身
難怪個堆港女咁囂張 集齊世界各地女人嘅特質 溝個港女可以試齊唔同國家嘅女 乜都抵晒

男人唔好做爛市
女人叫你餐餐請佢食飯既話即刻飛撚左佢

利申：想請女朋友但女朋友都唔比，話唔想我洗咁多

依句嘢去成人台同班女人講我想睇你會點同成人台班絲打舌戰

點解啲大學喺道互相傾偈我冇呢個app

頭果半全中

其實都係講大家既態度
而唔撚係一面倒「男人就係要比哂架啦，因為你都係要屌閪既姐」
你比哂係因為「你人工真係高 你負得起依個責任」

依家D女人，15000人工，嫌人30000少
要人請就老馮話係男人風度
應理係要互相體諒 大家人工差唔多咪互請
咁先叫有家教 否則同做雞有咩分別

追緊條女就梗係老閪都比晒
到手拍緊拖就按大家能力分擔啦

唔係話要咁極端真係計住
但太多人真係老馮 男人又做爛市養臭雞

港女最鍾意扮弱勢冇利益咪屌人父權社會 有利益咪大嗌男女平等
一方面要男人承擔所有責任後自己佔盡父權紅利 另一方面自己唔肯承擔返女性角色嘅責任

你一定好少睇新聞, 有冇聽過跳老舞群組, 全部都係大媽叫鴨

依d食完飯就屌得嘅女你要啦

睇返啦，條女父權思想嚟
覺得女人扑嘢係蝕底
畀人請係應份
呢啲全部係父權嘢嚟，唔好屈女權

男權、女權、父權係唔同

男搵緊女aa同時 啲女嘅都搵緊個會請嘅男人

上得去成人台啲女仔基本上都搵sp啦

但港女大多都係咁 邊個出錢多就獻身比邊個
你睇吓上面有條友留言話邊個出錢咪揀邊個囉

你依個例子頂多叫駁到"唔需要性"果Part

但實際上，好多女做愛都係為左滿足條仔
自己係咪真係享受插入就唔知
更甚者可以換取物質
你見香港d女咁保守就知

咁係咪好似你咁講女人唔需要性?照你咁講女人唔需要性但又點解要揾sp?

係呀其實入去好痛
只不過係滿足佢先俾佢
有得揀就唔想要就最好

天生就有做雞既潛能

你實在太唔了解女人了
搵SP嘅人只係一部份女人
事實上大部份女人同男仔行埋一齊只不過係想滿足對方
自己響唔響受係其次

你自己上面講到全部女仔都唔需要性咁樣
另外男人出錢滿足女人物欲 女人獻身滿足男人性欲都啱 畢竟所謂嘅愛情只係一場交易/買賣

如果同男方食飯 我會禮貌性提出aa
男方aa嘅話我會保持觀望態度 做下朋友先
咁請埋我食就一定會加分啦 下次我請返佢糖水睇戲咁囉

條女三大 餐餐aa
佢識自己揾錢

佢類似連登，但要用大專／大學email登記，開po回po就顯示個user黎自邊間大學咁，唔係大學同大學傾計。

金句應該係
「男女平等唔係用係呢個時候」

男女平等

骨子裡有雞的基因

愛情及婚姻本來都是一場交易

你講個句係新金句
仲有句舊金句係
「小小嘢唔都都要同女人計呀?係咪男人嚟」

但女人唔會明積少成多依個道理睇佢哋平時理財就知

自己性無能性冷感就講到全部女性都係 女性唔會去紅燈區係因為女性進行性行為係因為懷孕代價大、社會風氣等問題啊on9 當然女性性慾低過男性都係事實黎

大把老婆怨老公喂唔飽、生完仔好少做愛你唔講？
女仔唔會自慰？ 痛主要係頭幾次痛渣嘛
男方技術唔好無高潮咪唔想做愛囉 你試下有高潮 日日chur住要啊

老實講唔係既錢既問題 係禮貌問題餐餐幫你俾唔係問題 但唔好覺得應份咁一啲感謝都冇 依家做兵咩

點解你果個就叫女朋友
人地就叫港女？
樓主你果個女友大陸妹來架？定西人？

小小嘢唔都都要同男人計呀?係咪乞衣臭雞嚟

咪玩啦
而家d女仲大食過d仔

y not both

我諗緊條友係咪男人嚟 專登撩交嗌

就係太多廢柴做兵養熟晒啲臭雞港女 覺得係應分

因為某啲港女臭雞囉臭雞
影衰晒香港女仔

唔係講笑 好多狗公港男會去偏幫女仔 因為自己有錢啲肯餐餐埋單想攞優勢 跟住屌尻啲aa既男仔 話人又窮又廢拍咩拖

佢地唔知咁樣搵著既都只係臭雞

臭雞駁唔到偷偷留下負皮走人

女嘅雞 男嘅狗 依班都係畜生嚟邊諗到咁多
一個有得屌閪另一個有錢收就得
同動物界一樣 女嘅癡過去男度就有食物來源 個代價就係幫男嘅繁殖
依班雞同狗公只係退化到原始社會嘅產物

真 所以臭雞同狗公係絕配

不過而家啲臭雞進化左 有啲屌都唔比屌 識得吊高黎賣拖住條仔 再狂攞著數叫男朋友買呢樣買果樣 高招

死港女

次次都係男仔俾，不過一次我一次佢咁

btw佢頭半段係大致無大問題既
世界級既係後半段

係吖真係吖醜女人都有呢個心態

同你拍拖已經浪費曬我啲青春
家下要你請食餐飯都咁多野講？
我付出青春 你唔洗付出金錢黎補償我呀？

就好似返工咁
你出時間 你老闆就出錢

咁簡單既道理都唔識就唔好拍拖啦
死毒撚

我反而覺得係睇個樣閪唔閪 柒果啲好多仲冇自知之明

karen.jpg

「就好似返工咁
你出時間 你老闆就出錢」

agree 啲死毒撚叫雞/叫ptgf又唔比錢埋單請食飯 cls 又窮又度縮 死毒撚

天橋底啲露宿者拎免費飯，都講聲多謝哂

屌你食餐飯阿吱阿咗，仲cheap過啲乞衣仲覺得自己係上菜

唔諗下咁平一餐都要r著數，我拎哂啲飯黎派都唔撚請你食啦

其實好難一概而論
你揀人 人揀你
靚女一定多人爭多人請食飯
如果佢唔介意同你AA 咁真係真愛
但普遍情況下 靚女咁多人爭住請
唔肯aa 寧願揀個有錢嘅都係理所當然

有閪大撚晒

其實po上黎做咩
佢有句講得好好
你有你選擇
佢有佢選擇
你覺得佢正一死港女咪唔好理佢
咪由得佢慢慢釣大魚
反正佢釣唔釣到都唔影響你

港女：你地港男請餐飯都要aa係又窮又小氣度縮又廢 冇資格拍拖 我地咁勁既女性食餐飯都要人請係高貴

我同意架 問題係班臭雞港女主動撩人 攻擊啲認同aa既男人係又窮又廢又度縮 冇資格拍拖喎

有啲女仔睇唔過眼幫口仲屌埋個女仔 話人係咪想溝人 啲臭雞真係恐怖

通常都係佢一餐我一餐，再唔係就我正餐佢甜品，又或者我戲飛佢正餐。
有時候唔係話AA唔好，但係連杯珍珠奶茶都要同我計翻會好冇癮囉。

你又話aa唔aa唔關真唔真愛事
咁一個女仔因為人地係aa唔要人而揀咗你
咁都唔係真愛啦

靚女 = 我請
大波 = 我請

肥婆豬西 要比番錢我

樓主係咪就係ou仔？
🙋🏻‍♀️係dcard追po追到過黎

其實唔洗理佢點睇
你又唔係同佢過世
大家都係成年人
無咩大事好難改變到個價值觀
你唔係想溝佢真係可以慳番d口水
講黎晒氣 永遠既平行線

係成班又要AA又要溝靚女
唔靚又睇唔上眼
唔知做乜鳩
有d人真係唔計較果少少飯餐
除非條女餐餐要食好貴 咁我就話負擔唔起
溝女連少少都唔想比抵冇女啦
咁多呢d人
依加可能溝女同條女講我唔洗AA佢都覺得我好好

路過見到覺得嘆為觀止 咪轉貼過黎
冇乜喺dcard留言

寒酸度縮廢柴想溝光鮮靚女
發夢就有

鍾意嘅男仔走左去加拿大讀書點算好？

點啊臭雞 絞到未

港女新金句：支持aa制=死雞蟲 臭雞真可愛

呢啲都係個人價值觀問題，真係人人都唔一樣，亦都唔會有標準答案只可以講拍拖就會知真章，如果真係頂唔順自然會分手，如果頂得順都係一個願打一個願捱

利申aa，再唔係就鍾意請人多過人地請自己，由細到大阿媽都教唔好成日要人請，好似受人恩惠咁

好多時
唔係男人當女人係雞
係女人當自己係雞

請咪請，我當俾叫雞錢

好彩同女朋友 係邊個有錢食邊個
月頭食我 月尾食佢

報紙見到有條中佬排左十幾廿年公屋終於上到樓，
單身處男，玩高達，應該仲幾純情

真

㩒錯負皮
好同意
唔使比錢唔使送禮物就有閪屌 啲仔梗係樂意讚「好女人」啦 讚兩句就有免費閪食係我都lur飯應

當啲仔慣咗aa之後 試下嗲佢想佢請返餐 你就由好女人變壞女人㗎喇

又真 不過係將叫雞費變做請佢食飯
以本地雞黎講都算平

食完飯唔俾返一半錢=雞
咁你地老母係咪都係做雞？
唔好講你地老豆老母餐餐AA

雞就是雞, 根本唔識做人.jpg

會物化女性嘅從來都係女人自己但為咗自己面子而男人幫佢哋食死貓

講拍拖就講老豆老母 雞真係雞
洗唔洗比埋家用啊？

所以我而家憎港男多過港女
班冚家剷做爛市之後要其他男仔幫佢埋單
仲要講到理所當然逼人跟佢果套所謂「風度」

姐係你拍拖都係諗住玩玩吓唔會結婚 咁拍黎曬氣

真 所以男人應該由識既第一日開始到拍拖都應該要比家用了 就算係學生都要 唔比=唔諗住結婚

btw平時老豆老母都係一人一餐 睇邊個近排手鬆啲 或者邊個洗費大。 同埋平時老母會幫用做多啲家務買餸煮飯 你係咪拍拖第一日已經幫手做家務咁好 絲打好偉大

女人既青春就係青春
男人果啲唔係？
女人唔拍拖就唔會老？
你咁講姐係你拎啲時間嚟套現？

係咪男人咩都請晒 你就千依百順先家陣
家陣好似錢又係我比 氣又係我受
你有無見過老細受員工氣

咁比埋你嗰份係咪有得屌西

如果係咁
拍拖都仲明
結婚就真係唔明
買個女人返嚟 會老既 會走樣既
洗既錢只會愈來愈多
只有戇鳩既男人會結婚
或者應該玩夠啦 搵個所謂「平啲既女人」結婚
再不停偷食
咁先符合經濟原則

啲有錢人 有新車出呀
都想買新車啦
成世揸成一架車咩

係你自己物化自己
咁你就唔好怪人用貨物既角度諗你

得女人會皺皮同埋有皺紋，男人就永遠保持青春
真荒謬，把自己看得那麼高.jpg

絲你老母 我男人黎
你打稻草人冇意思架喎

我有俾你屌架！.jpg
男人三十一枝花，女人三十爛茶渣
男同女既青春係唔等值既

你到或知唔知咩叫打稻草人
人講你又講

一方面物化自己 又屌鳩人物化女人

講講下食飯又講埋扑嘢

我由頭到尾冇講過男人要俾家用女朋友喎

樓主十足十啲油頭窮毒撚 仲話自己有女 女朋友好好 實係佢自己ff出黎

吓話
咁真係到三十果陣唔好怨
到時唔好問點解啲男人唔再對我好
廿幾歲果陣持住有條件就收兵食男朋友
男人頂唔順未分手囉
玩到三十再怨無好男人

三十果陣，你要記住
係你接受左呢個後果
呢個遊戲規則
到時男朋友偷食叫雞 你都要忍

仲有唔好咁肉酸講男女平等
應該開張明義講明
我係嚟套現我既青春既

我明 但要諗吓個女仔老奉咁要個男仔俾 就算日後大家一齊咗 呢段都唔係一段健康嘅關係

好勁架啲女 生仔都講埋

係 好慘

開始要考慮埋啲臭雞了 要餐餐請女女食飯了買呢樣買果樣了

其實睇經濟能力，大家收入差唔多、又或者大家都係讀緊書，就每人都出啲錢，唔好一個俾晒，如果是但一個勁有米， 咁就梗係佢俾晒錢喇

身為一個拍緊拖嘅女仔，我同男朋友係每人比一餐。拍拖係兩個人嘅事，點解一定要男仔比先.... 見到好多人話d男仔無錢就唔好學人拍拖，你咁想要有錢仔不如搵人包算啦🙄

試過約條女去街，睇戲、晚飯、糖水，一亳子都無出，亦都無任何表示話不如佢出，無話啱定唔啱，只係我唔會養得起佢

其實好多男仔根本唔介意請女仔食飯
問題係好多女就算唔係男朋友
同親男仔食都expect男方請
食完就坐定等人買單 奉旨咁

有幾唔健康 雙方ok咪得
唔健康係指個男仔冇咁多錢持續請個女仔食飯啫

我幾鍾意呢d父權現實女，起碼好過班女權虛偽女

娶得過

我女友岩岩同我一齊果陣都仲會扮比錢，依家扮都費事扮

真係成班毒L呢 平時幾多怨氣先上黎鬧人 真係可憐🥺
大部分真正有本事的人都不會用連登
唔該尊重人好無

你唔覺得毒L 部分香港人好大怨氣咩？
睇香港的討論區全部都係鬧人post
連登不值得花時間睇

真係成班臭雞呢 平時幾多怨氣先上黎鬧人 真係可憐🥺
大部分真正有本事的人都不會用連登
唔該尊重人好無

你既然話咁鍾意AA制 覺得計清楚先至係愛你嘅人 唔係錢。
假如你老竇老母叫你餐餐AA制食飯 你又接唔接受到呀？
你話感情同錢係分開加wor
傻閪！

我從來無下下話男人咩臭雞的侮辱說話。
屌你老母個死臭閪！祝你全家生cancer！

又扯到老豆老母到 笑死 你有冇中六學歷啊陰公

btw 由中六開始就冇要過零用錢了 間中請下父母食飯咁囉 有心有心

邊似啲臭雞食飯都要人請 斤斤計較咩都計清楚 死乞衣

拎父子關係同情侶關係比較
父子關係無得斷絕
情侶關係 今晚請完你食飯
第日你走撚左我都吹你唔漲啦

你唔覺得臭雞 部分香港人好大怨氣咩？
睇香港的討論區全部都係鬧人post
Dcard不值得花時間睇

另外去加拿大讀碩士
你呢個公屋死窮L 收皮啦！

佢自己就係無本事既女人
自己無本事
要男人咩都做晒

好在我知道唔係個個香港女仔都好似呢條女咁

其實個問題唔係A A，
而係有冇俾人一種斤斤計較嘅感覺。
有時候本來都打算俾返錢佢，
但係對方對你窮追猛打提醒驚死你唔俾錢
其實都會覺得好唔舒服

如果咩都一定要公平，做人都好辛苦下
咁食多啲果個係咪要俾多啲？

初識有興趣發展嘅對象
又係主動約人果方，
大方啲主動賣單
對方俾返錢想收都可以收返
唔俾返錢都唔使怨氣滿滿鬧人死臭雞嘅
無論男女主動約人都係喇
咪當識多個人多謝佢赴約囉

拍拖嘅話偶爾揀間好嘅餐廳請下人地食飯
都係體貼對方嘅表現姐
唔通食完Candlelight dinner
賣單同對方講話honey頭先果餐1255你陣間記得PayMe番一半比我呀！
聽到真係咩氣氛都冇晒
其實對方知你錫佢
都會識得喺第二啲地方還返俾你體貼番你
相處就係你氹吓人人哋氹番你囉

其實無本事唔係問題 至弊佢地又唔認 講到自己高高在上 然後食飯餐餐都要人請 再去屌尻啲認同aa制既人

冇錯 同樣地 人地唔請都唔洗鬧人死毒撚、又窮又廢度縮港男既

我無本事就不會靠自己在股市上賺到第一桶金！傻西

犀利 講食飯aa既問題都能睇得出人地住公屋定私樓 讀心能力一流 慌唔係以己之心度人之心啦

睇黎係一個公屋臭雞想搵有錢仔埋單 好嬲好嬲

連登開垃圾po D 人都係失敗人生
死公屋仔 死窮鬼 羅女人著數
真不是男人 懦夫
如果窮到這個地步敢出賣尊嚴完全服從我的話。我不介意出錢養男人

幫你pin左

好同意你所講 啲死窮鬼死公屋妹 淨係識羅男人著數
食餐飯都要人幫自己比錢 少少野都貪 真不是女人 臭雞！

如果窮到這個地步咁出賣尊嚴完全服從我的話，大部分男人都不介意出錢包養女人。 其實呢句係真 至弊啲臭雞又吊高黎賣高高在上咁

要人餐餐食飯比錢 自己唔請出錢 仲調頭話人想羅著數

對啊 斤斤計較 不單只是情侶感覺不好。就算普通同人相處相信都有種小氣嘅感覺 人地會覺得算計太多
原本打算繼續有另外的補償 但係咄咄逼人追錢真係好無癮
結果可能吵架收場或者打算以後不想來往

所以做人不要因小失大。男仔大方D會比個好印象女仔 因為係初認識階段係女仔被動赴約

如果唔係點解會成日聽到男仔話拍拖要洗錢 而唔系女仔話拍拖要洗錢？

社會就是不公平的了。沒有完全男女平等 只有某程度上男女相對平等
例如生小朋友的痛楚、身材走樣係對女仔唔公平
男仔天生比女仔力氣大 又係唔公平
斤斤計較公不公平真的相處開心嗎？
希望香港男仔互相理解下

想完全公平的話單身好了 各不欠各的

好肉酸

笑死 露晒底

躝啦屌你老母

都係個句，個幾百蚊我唔介意，係你野都唔扮，真係屌曬鬼

當然，你大波靚女，或者係sp，咁緊係要請啦，個啲以為自己靚，實情係7到仆街個啲就收皮啦！

咩叫開完個頭又想收 即係你言下之意一件事做開就要做死一世咁搵苯柒既

唔使每餐除開兩份數錢俾對方掛

女人有著數先會講男女平等

如果係朋友當然aa
如果男想追女當然請佢食

完。

唔係純情處男 係純情處男(要靚仔)

唔駛靚仔，係處男就得

你公司入職俾嘅福利一過完試用期cut哂你有咩感受呀
唔想做嘅一開頭就唔好做 大家同意咪繼續囉
既然唔想嘅一開頭又何必扮大方呢
第一餐飯都見真章啦見條女老奉咪冇下次囉 又要溝又要屌留返啲心力搵個肯aa嘅算啦
呢啲嘢邊撚度有應唔應該 價值觀唔撚同咪搵過第二件 既然會有女覺得要男人俾哂就代表世界上有男人抱住相同諗法架啦

推 講到尾女人全部都係雞 用性優勢換著數

都有一部分係好既 另一部分就真係臭雞啦

唔係窮都對你唔大方 你自己諗吓啦

屌呢條港女思想powerful你返工係為賺錢 但你就用返工做比喻 即係你當拍拖係買賣

屌, 妳個樣夠靚, 條裙夠短, 件衫夠低V , 我嗌多幾牒餸又點話丫.

咪撚講埋呢D 把 HIGH 野

兩邊反應好極端
有人覺得要人請既係死港女
有又又覺得接受AA既女仔係無條件先咁

你只接受AA既咪搵個肯AA既女友
你OK請既 咪請
唔知有咩好嘈
當然老馮要人請既就係真係

之前同幾個朋友食飯飲酒 有女有男
之後向一個女仔講total幾錢 佢最後無比 影都無
大家都廢事追 但下次唔再叫佢去

乜撚叫比喻 係兩個case有同一種關係或因果 而唔撚係將個case嘅item互換互通

咪就撚係啲人好似死撚都要將世上所有女人嘅思想改撚做要aa制唔知做乜9
溝返d aa女咪得 又唔撚肯喎 係要溝啲港女溝唔超就出po怨天怨地怨港女唔俾錢笑撚死
中學溝女已經買早餐唔收返條女錢啦屌

其實冇人覺得要人請既就係死港女

而係唔好講到男仔埋單係應份既係老奉 仲去攻擊啲支持aa既男人 話人又窮又廢又度縮渣喎

講緊拍拖就講溝女果陣 一陣就變講老豆老母 可卑

真 問題係有啲臭雞以為自己好矜貴

其實好多時都係我自己Payme比番佢
諗到大家都仲係學生呀嘛

因你老母果咩

唔想做嘅一開頭就唔好做 大家同意咪繼續囉
既然唔想嘅一開頭又何必扮大方呢

唔想請就唔好請≠唔想做水魚全部俾晒咁你一開始就一餐都唔好請

你公司入職俾嘅福利一過完試用期cut哂你有咩感受呀
唔想做嘅一開頭就唔好做 大家同意咪繼續囉
既然唔想嘅一開頭又何必扮大方呢

呢個咪你既物撚比喻囉 屌前言不對後語返小學啦

屌你個比喻錯撚哂啦 嗱照你說話政府俾既一萬蚊派得一次就唔派咁你有咩感受呀 派得一次錢既一開頭就咪撚派啦
既然唔想嘅一開頭又何必扮大方呢

所以你嘅下場就好似你個名咁

覺得自己做水魚咁請第一餐開始已經係水魚啦咁撚樣諗野咪唔撚好請第一請
窮撚到飯錢都俾唔起真係唔好做男人中學生都唔撚計啦

你都on9得可以搵派一萬黎俾
你試下政府cut撚咗生果金d呀公呀婆暴唔暴動丫
既然有人覺得男女應該aa咁做乜第一餐要請條女呢第一餐問人收返錢有得繼續出黎咪大家開心囉
調撚返轉條女aa咗一排先開始怨條仔食飯唔請佢就係條女問題啦

笑撚死

係，不過肯比夠比唔代表應該比，唔好當呢樣嘢係老奉，唔好講到爭人嘢咁，我肯比亦唔代表其他男仔要比，你可以唔揀佢做伴侶，但唔好覺得呢樣嘢係應份而話佢小氣，你翻工有能力係咪代表咩都要你做？
女人可以拎呢樣嘢討論，點解男人唔拎得嚟討論？男人講就小氣，同樣地，女人講都唔見得份人大方。

覺得自己做水魚咁請第一餐開始已經係水魚啦咁撚樣諗野咪唔撚好請第一請
窮撚到飯錢都俾唔起真係唔好做女人中學生都唔撚計啦

你既邏輯 無錢唔好做男人 咁洗男人錢既傻閪女人做男人隻狗就岩

我意思係長頭髮唔等於係女人
AA制都唔等於真愛
有怪莫怪唔好追擊我啦
祝你搵到真愛

大撚把男人第一餐主動請女人啦
上面話齋
既然有人覺得男女應該aa咁第一餐咪唔好請囉問條女收返錢有得繼續出黎咪大家開心囉
調撚返轉條女aa咗一排先開始怨條仔食飯唔請佢就係條女問題啦

姐係咁 一個好人一直做好事係應份 一條仆街一直做壞事突然做返好事就叫浪子回頭

所以啲女權自助撚一直覺得男人俾錢係理所當然

但其實男女平等唔係用係呢個時候

女權最鍾意呢句

請客冇問題，唔好一時行父權主義，一時女權主義就得，左r右r，當自己乞衣咩

除咗單跳老舞，可唔可以講吓有幾咁大把

同彭于晏食飯，港女都仲係AA

啲奀星都咁在意，拎嚟打飛機，人哋撚識咩，都唔知邊個柒

你無撚啦啦拎人哋男朋友嚟講先就得
你比條女揸乾曬，所以唔抵得人哋女朋友咁好？定溝唔到女痴咗線？

你邊度衝出黎既柒頭呀
我唔抵得人地條女？你叫佢自貼啦 十成十冇身材豬扒

咁你係咪無撚啦啦拎人哋男朋友嚟講先，直接skip咗？
上連登叫人自貼，你有冇腦㗎，仲好意思話人IQ低

你講到佢咁撚高質
我咪叫佢自貼係下係咪真係咁高質囉
我笑鳩佢條仔寒酸又關你撚事咩
講事實就唔啱聽？del撚咗個連登啦

你講就得，人講就唔得
人哋條仔點又關你撚事咩，接埋啦柒頭

食餐飯邊個比錢有咩所謂 最多咪幾百一千 又唔係日日出街食
不過有時我想比錢 男朋友都叫我收返埋個銀包

佢講到咁自豪我咪踢爆佢事實係佢條仔寒酸囉
上得連登就預咗係咁㗎啦
咁玻璃心跳樓死咗佢囉
你咁多事平日出街見到人互屌係咪都會咁衝出黎柒呀？定係現實頭dupdup 網上兇狠既死毒撚

唔好理條傻仔啦 典型啲自以為是既傻仔黎

佢係識做既，請佢食冇所謂
佢老馮既，唔該俾錢
愈想人請既偏偏唔請，愈唔要既偏偏要請你

事實上係你可以揀個肯AA既女人
但女人同時亦都可以揀個肯請客既男人
雙方既堅持係冇沖突，可以同時存在
肯請客既男人一定多過肯AA既女人，所以先會有男人要大方呢個風氣

sad but true

真係睇每個人嘅習慣，
冇話一定啱或者一定錯

我識我老公嗰陣，佢食飯已經主動俾錢。
如其同佢爭俾錢咁樣衰衰咁支那Style
不如就佢請食飯我咪請飲嘢

結果當時初相識同我一齊飲嘢嘅佢，
趁去廁所出嚟再順手行去埋單
我就只係俾返我再加點嘅嘢

我都曾經遇過同台灣異性出街，
咁盡地主之宜我請佢食餐好嘅。
返到屋企發覺我個袋有幾張紙幣，
原來佢偷偷地攝錢俾我(仲連埋我嗰份)

唔知係男士嘅尊嚴定乜，
呢啲情況我講聲多謝，
之後去揀定份小禮物喺下次見面嗰陣送返俾佢。

其實最緊要係Remind自己，
唔好認為所有嘢都理所當然，冇人會無嗱嗱對自己好。
男方可能有自己理由，可能純粹想Gentlement，
或者唔自在嗰小小錢，
但如果明知唔會再有下一次見面，
就主動提出AA仲心安理得好多，
反正又唔係俾唔起錢食飯

人與人之間嘅事 冇嘢係理所當然

縮返你老母塊閪度啦
扮乜撚嘢有女 又話女朋友點對你好 痴撚線
有妄想症睇精神科啦 照下鏡你咪認清自己係冇女要睇av打丁即死廢柴毒撚囉

冇矛盾呀 隻極品真係覺得女仔唔洗付出

絲打心水清

真，得佢講冇人講

唔比係個女追男架咩

好嬲好嬲 青山放出黎咁
你以為你講呢啲串到我傷害到我咩 幼稚到

香港男仔不嬲都廢

又唔型 又無風度 又無上進心

垃圾港男

真 同過港男拍拖果啲都低等賤種黎 咁都食得落
有洋腸緊係食洋腸啦

餐餐請食飯反而唔「京」貴
因為人地慣左 咁你只係一個用黎負責請食飯既人

偶爾 係恰當既時間請下
可能會有意想不到既效果

天真

叫你做人清醒啲呀傻鳩
自欺欺人 最on9個個係你咋

你現實咪又頭dupdup 見到人一句都唔敢gut 照鏡啦柒頭

人地有料嘅 又有乜所謂, 百零蚊食個飯 請埋條仔又點話

有條件俾你講到係蠢, 真係貧窮限制思想

扮咩有女姐 隔住個mon都聞到你陣油頭毒撚霉味
真心建議你睇精神科

你現實應該金鐘毒撚黎
網上留言癲到咁

收皮啦撚樣 咁多事你出街見到人互屌會唔會衝出黎屌埋一份呀 我驚你分分鐘俾人打撚到流血咋

貼條女出黎睇下 廢事話我屈錯人

其實好奇怪。
同啲仔出街食飯aa嗰啲通常都變咗Fd
要佢哋嘅請嘅通常都一齊到

依到係討論區
你要分清楚
唔係私人聊天室

你同返上面條柒頭講
我話上面條女on9 條仔寒酸佢就當寶
有兩個八公ac唔知係咪佢條仔 衝出黎柒 話關我咩事喎
我笑人條仔寒酸要經個兩隻狗同意咩

佢應該現實就係咁撚廢 矮肥柒毒 先以為個個都係咁 無啦啦咬定人地都係咁

想睇你咩樣 咁撚有自信
貼得你同你條女自拍未
唔敢就收皮啦咁柒多廢話 垃圾

唔好扮睇唔到啦 樓主
貼啦屌你老母

不如你咁威你貼先啦 傻仔

痴線條友真係好得閒 瘋狂照po逐個逐個留言
現實到底有幾廢 要上網攻擊人黎攞自尊 成隻癲狗咁

邊個大口氣先？

其實唔算太兩極, 因為多數男方重點在於對方條件, 例如樣/心態之類

講AA個班想條女有AA心態, 唔代表真係會行AA, 好多結果都係男方請架啦

或者條女樣靚身材, 又何止餐飯

但有班唔知有無條件嘅女就好激動

覺得個一百幾十係重點, 可以用黎證明對方人品/家底之類

低級煽動無效就唔洗覆自己咁多次嘅
樓主都唔理你仲係到洗 成個傻仔咁

正常智力都唔因為網上幾句就自爆啦
天真過天真嬌

我笑邊個都要你批准？你連登admin呀？你唔識關我撚事咩 屌你老母臭鳩 衝出黎柒

查下字典咩叫打飛機先啦文盲 講野又冇邏輯 好撚低質

你又邊度衝出黎柒既馬戲團小丑呀？
我見樓主講到咁撚自豪咁撚威 咪想見識佢條女有幾高質囉 點知縮咗入老母塊閪 話佢有妄想症就妄想症啦 死撐唔認

嗯

衝出黎柒完又要縮

係咩

出黎打過lo 屌你老母系=.=